一早起身睇美斯入波係一種享受(2)

一早起身睇美斯入波係一種享受(1):

阿根廷對哥倫比亞
6月16日 6:00 a.m.
各位享受完記住上街! 要撤回修訂! 唔好畀林鄭既緩兵之計呃到!!

先講哥倫比亞陣容
前鋒: 法卡奧
有睇皇者曼同車路士都知法卡奧係水貨
對住魚腩巴拿馬 英格蘭個傾都入456球啦 法卡奧靜係靠12碼入得一粒
上場對秘魯畀人零封添

中場: J朗
成隊靜係靠J朗 但有睇拜仁都知J朗踢15分鐘就收檔自己申請離場 狀態完全唔係當年世界盃咁勁
中場: 古亞達度
意甲傷多過踢 今季真係好少見佢祖記落場
後場: 山齊士
有睇熱刺都知佢有時炸彈 但叫做身型高大 算係陣中比較好既一個球員

哥倫比亞照咁睇好難入到阿根廷波

阿根廷得罪左你啲乜

再講阿根廷
比哥倫比亞更多球員係歐洲落班 唔似哥倫比亞咁易估個陣
講下啲鐵膽先

美斯:
唔駛講咁多 research Alan 佢地做曬畀王騎 我唔重覆
歐洲第1神射手 上場都一扭3 靠個人技術一射入網 今次偷恐龍頭骨應該同佢有關
狀態不容置疑

阿古路:
比哥狗調教咗兩年 支點能力再勁咗 買入球細成日畀阿古路射爆

後備:
戴巴拿
馬天尼斯
兩個相信去歐洲國家大部份球員都畀正選
可惜阿根廷係黑暗既 一定會中場出幾件阿甲撚

唔講咁多 一定係美斯入波!!!!

聽朝5點出名單再同大家討論

最後呼籲:
6月16日 上街!!

難道你睇唔出我對美斯既愛嗎?

分析到咁點X得

冇玩阿甲中場
阿根廷gogogo

gogo

美斯入一球死一隻警犬

只係踢咗3分鐘
美斯已經搏到一個角球

不過唔知點解美斯又踢右翼
GOOGLE個陣又呃人

有冇link

Thank you

美斯散步多... 個人唔太精神
搞咩?

反而J朗個眼神顯示出爭勝心
法卡奧個身位幾勁

強強對決
阿根廷得兩個防中真係唔夠
中場完全HOLD唔到波又搶唔到波

感覺上哥倫比亞參考咗摩連奴國米封鎖美斯既針對性部署

無心情睇

弱智龍門

阿甲龍門點都冇奧斯賓拿咁勁既

後肋咁樣點贏

其他人唔講
奧達文迪都好炸彈

奧達文迪傳失好多萬次 再加上龍門好似開始發病...

根據何蛇既理論
阿根廷既中場唔夠意識落黎幫手猜波
所以奧達文迪好難傳得好

咁樣點贏冠軍... 見住班後防，傳極都傳唔到去對面

屌... 後防玩短傳... 我玩 FIFA 都唔會做啲咁嘅嘢‧‧‧

俾人迫到咁... 又亂咁傳...

一陣輸鳩埋

典型既阿根廷賽事一分鐘精華都cut唔出

阿根廷個教練只係青年軍教練升上黎
冇乜大賽經驗

哥倫比亞個位教練就唔同
之前教過葡甲, 又踢過皇馬, 對上一隊教伊朗都零封牙朗

阿根廷上半年得1射0中...哥倫比亞都4,5射

戰犯 14 號、20 號

笑到我
垃圾到咁都得

亂嚟... 前面根本無高佬，Amani 真係球球大腳

前場同中後場斷開哂

20號盧斯素係唯一一個有能力造生個波

下半場大執喇，4 中場都俾唔到波上去

14號Casco喺bench喎

阿根廷真係垃撚圾 啲人一屆衰過一屆

衝到下上去，但係傳唔到呢

睇唔清楚，激動呀麻，咁應該係 4 號，波都俾您隊友搶到，都傳出界。

中後場真係廢到
教練都係廢既 完

對面開始睇住嚟搓，組織到有板有眼‧‧‧

阿根廷足總唔畀錢出黎請返個有級數既教練

睇完琴日巴西今日睇阿根廷
完全幾班波差距

唉，始終新仔右閘

5 號仔 帕雷德斯~ 幾好，幾次差啲出事都救到

悶波

屌，啲後防真係無腦，三四個球員係隔離仲短傳

廢到

個4號

唔很惦...

咁都無牌

同世界盃球皇美沙一樣，卡住卡住咁，好唔順... 要傳嘅位唔傳

喂回傳喎？

美斯一個單刀機會
差啲有機會享受

咁都唔吹

點解美斯咁撚柒廢 屌佢老母

天空射球

柏利迪斯呢一射都有功架

上力喇 美斯~ 頂

打架了

幾好，換左迪保羅出嚟，進攻有改善

紅啦屌你

條黑鳩真係狗黎

罰波!!! 終於有第一個中目標既射門喇美斯

美斯食左幾多腳... 先換一張牌... 我屌

開始提速

條4號傳既波我真係睇唔透

後場咁多自己友，做乜很嘢傳球解圍....

70 分鐘換 Dybala 好嗎

美斯都要用頭了

又換多件阿甲仔？

位換位防中，呢個好似墨超仔

仲有冇名額？好似依嫁換左兩件？

仲有一個，出馬天尼斯/戴巴拿啦

下半場有啲火

球證尺度又鬆

gg 01

仆街了 輸一粒了

完

唉

收皮了

換人未？

美鳩盃都冇撚埋

4 號......................................................................................................................................................... 有冇其他選擇呀

繼續換阿甲仔啦

有美沙 Feel

換人未!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

舉哂手都無人傳俾美斯

屌，換呢個蘇亞利斯做乜

到底戴巴拿同馬天尼斯得罪咗咩人?

永遠都冇得踢

個光頭佬廢到咁

搵隊尼加拉瓜練兵之後就打哥倫比亞

個球証乜鳩都唔吹

仲要收亞古路

國際賽 出咁多阿甲仔，練兵咩，搞乜叉

屌咩個教練係咪傻

奇撚怪怪

我已經睇唔透

阿根廷個新教練同上一個教練有咩分別?

同森保利一樣都係ON99

呢個阿甲仔重要係過30歲 搞乜

佢係森保利啲馬嚟，你話呢

仲on9

因為美斯係巴塞夾慣蘇亞雷斯，所以換個同名俾佢

輸左冇下場?

收阿古路但又唔係出戴巴拿

Cls個教練戰術又廢用人又廢

睇返數據，條友成世人得一季入到雙位數，仲要都係得12球，咁都入到選

空哂都唔比美斯

4 號仔屌你老母

望蘇九入波追平

阿根廷係唔係有咩鬼怪嘢，個陣要夾風水，排陣點解咁多古靈精怪嘢。

教練弱智姐

輸埋

0-2

睇黎今朝享受唔到

請大家一陣完場後為太古義士默哀

好撚廢

光頭佬唔跟波

笑死我 換條阿甲光頭佬入黎睇波兩球都輸佢

一舊屎咁，後防比人輕鬆爆，每次見到美斯踢國家隊真係好撚慘

見到個教練開始發呆 Hand 機了...

都換曬3個
唔發呆有咩可以做?

佢又唔識鼓勵球員

出産最頂級前鋒，竟然一球都入唔到，你話唔係假波都無人信

真係經典 換3個阿甲仔
有matinez dybala唔用

你咁講出10個前鋒咪會入好多波

前鋒唔夠人高又係好撚獲

得最尾個so9係阿甲仔黎

我都想美斯拎到，不過佢個on9教練同後防真係點搞

依場傳到幾多波俾前鋒？最有機會嘅阿古路後腳傳俾美斯，回傳又唔吹

對面批完爭未

屌個光頭佬輕鬆比人爆過，咪撚用佢啦

梳 咁換3個垃圾出黎

LEYMAR 打人 :*(

花仔？

笑死可以話兩球都輸佢

用返馬斯查蘭奴都無咁廢

第一球已經on9啦屌佢老母，驚犯規由鳩人射，睇撚住佢收腳，大佬都唔係收撚到收撚哂嫁，痴撚線

根本光頭佬就唔係原先23人名單，有人傷咗先選佢

其實要爭次名，甚至最佳第三名都唔係冇望，分組賽最難嗰場已打，不過俾你入到淘汰賽都係出醜

有時真係想屌哂粗口，班阿根仔究竟邊度嚟自信，見住美斯空哂都唔傳，似 08 年個果博表現咁，有時又唔傳地波，搞到隊友接唔實。

燈左...

燈左

睇到，踢到咁我都唔望佢地之後會踢得幾好

證明強權唔一定贏 今日上街！

世界盃已經係咁啦，所以先話美斯一踢返國家隊就好撚慘，長期比人當唔係度

尋日玻利維亞都冇咁多甩漏，你話死未？

仲有個on9教練，睇到火

中後場真係太太太撚弱，全部二線都講唔上，完全做唔到個波上去，中間得個Parades叫好少少，兩個Guido 垃圾到唔垃圾，攞個波好似攞炸彈咁，又慢又廢，Lo Celso 又係唔知想點，一攞波上兩下腳見到前面冇得北跟住又回後，焗住美斯返黎攞波，一離開Final Third 就已經廢武功，人地仲要下下兩個埋黎拍，阿古路係曼城又係慣左等餵，左邊迪馬直情跑都跑唔郁咁款，仲要成班矮到唔矮，又冇身體對抗，高波唔洗諗，教練廢就已經講到厭，唔換Dybala Lautaro,換乜撚野Matias Suarez,係咪CLS不過今場戰犯肯定係隻右閘，兩球都輸佢，

簡單講，除左前面三隻奧達費高柏尼加後備大巴馬天，其他三線質素，史卡朗尼識閪教波咩，你睇對面基羅斯

個光頭佬真係好正, 出黎唔知做過乜, 第一球收腳唔去封
唔明點解唔出馬天尼斯, 明明其實佢踢正前隨時仲夾過阿古路

究竟係真係無人定咩，點解要換個又老又屌老虎嘅後防出嚟‧‧‧

比沙路
足球運動員
出生： 1990 年 2 月 26 日（29歲），阿根廷布宜諾斯艾利斯
身高： 1.86 公尺
體重： 71 公斤
球員生涯開始： 2009 年
目前效力球隊： 新萊昂自治大學老虎足球俱樂部（背號 19，中場）， 阿根廷國家足球隊（背號 15，中場）

後防真係唔得，好易比人爆過，次次唔夠人跑，人地仲講緊都唔係腳法過，真係用速度就咁爆過

14 年個陣都仲有Biglia 馬斯，柏斯托尼，當Fit 嘅迪馬，都叫做運到個波上去，而家直情運唔撚到個波上去，戰術加個人質素真係太撚差

個撚樣驚犯規收左腳，不過收撚哂封都唔封果下真係第一次見後防會咁痴撚線

邊能個黎阿根廷真係淪落到笑死人

光頭佬...

你先到個隻4號右閘仲話黎緊轉會去波圖隻費倫中堅又係廢，意甲中下遊料

兩個Guido 都係踢墨超，係墨超都已經唔覺得勁，出到黎國家隊我屌你咁都用得落手，我揀班尼加都唔用呢兩個撚樣啦

咪很再出 4 號同 15 號喇，教練唔好以為自己有慧眼懶醒咁，以為自己有咩奇兵，可唔可以優先諗下海外大賽球員。

中場中同閘位真係冇人接到班

唉，好撚想喊，美斯係國家隊真係好撚慘點勁點好腳法係呢隊野真係白踢

個教練on9到咁點拎冠軍

本來就唔強

右閘位真係冇，因為連老將梅卡度都冇選

教練無料嘅就選擇哂大賽球員喇，起碼踢慣淡定先喇，岩岩除左奧達文迪外，好似 18 世盃班新仔咁 Hand 哂機

世界盃唔好提喇，又係痴撚線

其實選返呢班人會仲勁過18號同光頭佬

不過史卡朗尼真係抵比人屌，你拿揸大牌唔撚用，輸左抵比人屌啦，大巴拿馬天尼斯用乜撚野垃圾Suarez,我屌你你以為巴塞個個呀？呢個以前踢比甲架炸ClS

咁又真係冇啦，全部都半退休狀態

以為想換個人頂波但又唔係玩燒味

不要再說了

光頭佬我想拍撚醒佢收腳，後防見人起腳唔封收腳由有人，做乜撚野後防，仆街衰撚左踢校隊

我唔信換 Dybala 出嚟，意識會差過乜很嘢蘇亞雷斯 ‧‧‧ 起碼會見位傳波，唔會死扭死斬博表現咁，根本隊波中間都無人頂到，學咩人打空啫‧‧‧你打 Fifa 用巴塞都唔會係咁斬喇

哥倫比亞第一球求奇射都入
真係on 99

又浪費咗美斯青春

Banega Bigilia icardi agomez 點都好過班友啦